Haar aanhoudingen eenmaal verhoogd, betaald door hun eigen risico voor al haar voormalige veiligheid; en de bediende die met haar ging zitten, want zij stond het niet toe Mevrouw Jennings om gebeld te worden, martelde haar alleen meer, door hints van wat haar meesteres had altijd gedacht.
